講個咪字係咪好撚難啫？

未未未
講野有鄉音都算

咩未係囉.....係未咁呀......係未.....係未......

我屌你地打未字既老母呀

打字都有鄉音做乜撚野呀

仲要見到愈黎愈多人咁打又銀眼又銀耳好辛苦呀屌你老母

睇到個未字都怪撚左

仲有個 天日天日

樓豬呢啲鄉下佬
唔配用咁高級嘅字

打個左字都比人屌啦
咗你老母咩

所以你就配用？

求祈
求其

祈福？

祈求！

咁天日要點打先啱？

打開聽日

想知正字係點

銀銀銀
講野有鄉音都算

銀眼....銀耳.....

我屌你地打銀字嘅老母呀

打字都有鄉音做乜撚野呀

仲要見到愈嚟愈多人噉打又哽眼又哽耳好辛苦呀屌你老母

哽咽 你確定你打岩字？